［風向］未 來 一 星 期 香 港 人 天 氣 展 望

預 告 最 新 風 向

和理非又緊急撤退，預計下週初期大致陰天
大量三毛警報準備生效，手足被捉又屌
吹不起風又變成凍天，冷處理製造寒冷天氣控訴和理非又敗一仗

推

不分化

黃色危險警告

唔係喎，頭先我睇天氣預報？話一星黃乳，黃到陷癑啦

你出尼d垃圾除左分化仲有咩用? 垃撚圾